[新手]求推薦無反相機

其實我爬過文架啦
不過太多選擇啦 想聽多啲人既意見
主要係想自拍 旅行 同影下畢業相用
budget大約5000$左右
求大家推薦

求大家幫手

呢個budget買二手會好d

Any preferences (e.g. brands or models) you have?

用緊m3 除左反mon 咩都廢過其他

a6000 kit set 4千

爬過乜春，例子都無

A6000好d定Fuji xa2 好d?

a6000冇得比你自拍

睇錯以為係係樓主
呢兩部就a6000啦

我真係有爬架
我見啲人都係推薦a5100 eos m3 olympus e-pl7
但我真係唔知邊部易上手 因為我唔想哂左部機

5000太少啦？對於攝影？